7.28光復屯門良田村 一齊同何妖老母掃墓

7.27專注搞元朗
但7.28我想轉去屯門良田村

良田村是位於香港新界屯門西北部的村落。

始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何妖1975年畢業於良田村公立學校
1975年畢業於良田村公立學校

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬

呢條良田村就係何妖同佢成個何氏家族既根

隨便係google打良田村黑社會都幾單斬人
你話呢條村班人無份係元朗打人我就唔信

728 光復屯門！！

推

Push

挫骨揚灰

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

支持

良田村係屯門新墟附近，近市中心，絕對係適合行動既地方

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

資料更新

推啊，唔好剩係727,728都要做野

push

照搞！條村始終係何妖既根！一定要搞

我住果邊村屋，佢長期唔開/得個呀嬸係入面。
無幫過村民，正係識趕人走

要搞 搞佢好 唔好累到其他街坊

搞人地屋企人 唔係咁好